用金錢換取快樂最有效既方法

1. 飲酒
2. 食野
仲有冇

weed

溝女

點買

CALL G

瞓

唔覺快樂

賭波

開心得幾分鐘

瞓唔著咁點

小妹唔賭錢

用金錢換取

真毒唔識

答左

睇咗醫生先call

好貴 唔夠有效

咁call 多幾次

都好貴

call G

嫖賭淫蕩吹

hall G

叫雞

識女朋友

唱k

用家問題

旅行

買翻架林寶遊下車河

財散人安樂

課金

同我傾計

用錢掉我

嫖賭飲吹

屌你幾分鐘就射？

膠post勿認真

咁快射唔怪得冇女朋友

唔好再講

買本龍虎豹

除褲嗰下hi到就射左

Inhale 閉氣

點用錢？

stone

問fd

真毒冇朋友

格過劍就係朋友

同我格未

小妹冇左武功

浮雲兄

買豪宅 買跑車
買凶殺人

含到你有返

芝芝

已經有

你好快
小弟慢你小小
揸住就射

冇埋武器

你買凶殺人

同我互射未

裝義鳩

數錢最開心

冇呀

數唔完 好攰

幾分鐘都好過唔開心

浮雲兄拎錢扔我最開心

唔夠有效

你係貪錢港女？

睇人仆街最開心
所以俾錢搵人仆街俾自己睇

我係拜金女
好撚鍾意錢
請用錢扔我